有無人好驚聽到門鈴聲？

明知個時段全家人都翻工之際，又無朋友會上屋企玩之時，聽到無啦啦有人禁門鈴聲又拍門，嚇到我震一震 。

昨日凌晨熟睡之時就有人係咁拍門，我去開門個時又無人起到，唔知咩事。

前世被KGB追殺？

太夜既話除非火燭消防鐘響左有人拍門否則一概不理